其實黑警擺明唔想比你地收手

尋晚大家話要休息收手
黑警即刻做野迫大家出黎
你地想收手都無可能
你估班黑警唔知咁樣拉 完全告唔入
又會比人圍

佢地根本就係想搞事
想辣示威者出黎
佢地又可以繼續玩tear gas 開槍射下人
又唔洗負責任
不知幾撚爽

其實邊個真係有心搞事
班狗行動完全毫無意義 毫無目的
單純為洩憤 大家好清楚佢地咩心態同做法

唔緊要呀
你班黑警自己亂拉 就搞到自己OT無得補水囉撚樣

所以話, 唔玩一單麻包袋佢地係唔撚識驚

忍到嘅話一定要冷靜，唔得嘅都千祈唔好被捕，要好好保護自己

聽日記者會 可以問佢你地喺咪特登搞事 等市民中計 從而你地喺記者會到借題發揮 陷害示威者想乘機扭轉民意

佢哋先係攪事分子

推